如果你知道我係邊個，你一定唔夠擔串我

仲有無人記得朕其實

my power powerful

ok

o乜撚野k

我屌你啦

I know Thai hand